細哨破產戶口得返6歐元

【體育】西班牙傳媒UOL報道，巴西名宿朗拿甸奴債務未清，銀行戶口沒有分文，巴西一名法官已下令將他的護照沒收。

報道指朗拿甸奴（Ronaldinho）與哥哥因為在巴西的保育地點違法建築，遭到當局檢控，官司擾釀4年，令細哨債台高築，雖然已向銀行抵押物業，仍有200萬歐元的罰款尚未繳清。當局為此調查細哨的銀行戶口，發現只剩下6歐元存款，法官於是下令沒收他的護照。

在巴塞隆拿度過職業生涯巔峰期的細哨，掛靴後繼續受到廣告商青睞，年初「一剔」牌才推出向他致敬的一系列球鞋，近日他亦到日本和中國出席該品牌的宣傳活動，又答應會在本月17日到德國法蘭克福出席一場友賽，確實令人難以想像他會突然破產。

比個無錢戶口你查啫

黎踢港超啦

賣下廣告都夠佢玩啦

應該有幾億戶口係瑞士

佢大佬好似一路都當佢提款機

真

咁橙

破左產仲有冇的士搭

快樂足球變窮撚足球

專登留返幾蚊， 邊個球星會放副身家係巴西

西甲最有人情味既巴塞養佢啦

為左去選港姐搞到咁？

駁唔到

無記錯好似請左佢做宣傳大使，但有無錢就唔知

本身有份工比佢

收嗲啦

屌你老母

佢有西班牙護照？

解除左職務啦

因為細哨開口撐個極右巴西佬

吓，唔係好有人情味嘅咩

38歲(巴西破產)

好似話佢又甩底又盛

都多過我

財技

話細哨會破產真係，
佢最重要既唔係球技，業務
係佢自己個人，黎香港踢場友誼賽都壽成千萬

@can子

賣個廣告踢場波都幾百萬起跳

咁撚多錢都破產？

有良心 夠膽公開撐巴西侵侵

大哨正仆街

主要係個巴西佬啲言行係杜特爾特嗰啲級數
巴塞呢啲球會一定同你割𥱊

所以咪唔俾佢出國

係巴西版侵侵都算啦
講埋啲野同杜特爾特嗰啲差唔多 好難同你癲落去

邊個on9 負評我
巴西侵侵為基層發聲, 細哨由窮撚爬左上位名成利就都不忘初衷夠膽公開撐佢（冒住得罪權貴風險）睇得出細哨做人係有良心

杜特爾特高票當選啊師兄
冇可取之處就冇人投佢啦

上電視做個show 都有幾百萬啦

疤狗自己都政治審查 又講到自己比人逼害
個哥狗戴黃絲比人罰錢又屌鬼
果然係球壇最無恥

你地唔好睇得d力架咁醒先得架
好多都理財不善架

復出啦！

有炒到咩
之前唔係話佢出席活動果陣企圖拉票
巴唔鍾意所以減少佢既活動炸咩

個人出唔到境有錢響外國有乜用

過時喇已經

杜特爾特比賓賓當做英雄的
不過呢個世界一向左膠大晒 大球會要吸唔同國籍既客路自然要扮晒愛與和平 無一間例外

我地連登呢到唔俾講巴塞嘅好野

雞蟲...

破產唔出奇啦，打官司真係燒錢，加上佢又大洗又咸濕

踢波踢到跳舞咁真係得佢做到

細哨(破產)

咁就咪撚叫獨立啦
全世界都唔多支持加泰獨立

大是大非

明係轉移晒D資產唔交罰款啦

佢名氣要搵番D錢有幾難

但依家無咗護照喎

搞場 友誼波
仲好搵過張學友開演唱會

係咪炒燶左真天魔攪成咁？

38歲(破產_

佢有d片係咁比人搶鞋搶襪
就黎波褲d人都想除埋佢

無可能搵鬼信咩
人地出個show都幾百萬
個ig仲成日做善事踢波
前排仲踢緊三人足球踢到風生水起
咁都破產真係呃哂全世界

佢而加拎去賣冰火真天魔公仔應該又收番十幾億歐羅啦
邊個信佢真係冇錢

求其話加盟港超都千萬落袋啦

攞返個冰火版真天魔出黎賣咪得

大細哨都收曬皮
當年佢地真係好撚經典

大哨好似之前買左西甲隊華拉度列

調走晒啲錢啦
再用多少少黎賄賂巴西政府
整單咁嘅新聞出黎
拍拍籮柚又冇事

應該得罪巴西政府中人
一拖拖幾年 律師費 堂費都有撚排比
無底深潭

佢好似世盃巴塞個幾年好勁，之後突然沉到二線球員咁 但都夠成名一世

教波都夠賺啦屌

叫雞叫到破產

碧基口撐加獨
但就走去踢西班牙國家隊
加泰泛民

佢又唔係得一個戶口

佢全盛時期係世一

唔爭氣笑左

哥狗一上任即刻踢走佢

佢之前先娶左兩個老婆, 破左產都晚晚3p, 邊有人爽得過佢喎

唔好扮有睇波

根據本人經驗，無！

錢在瑞士是常識吧

早幾日先喺youtube首頁見到佢同啲youtuber拍crossbar challenge片
嗰陣仲心諗一個咁嘅大球星 點解會肯喺同啲二打六一齊拍片
點知原來細哨依家霉到咁

去排隊買公仔炒啦

歐聯決賽 細哨交左兩球靚波之外比人mark到隱形
但亨利把握唔到 唉

Lukaku都得

賣廣告

其實大把球星退役之後破產，點解咁多人驚訝

沒收護照踢乜撚

幾粒鐘前先ig出post 係沙漠玩緊

skr 🤙

唔緊要 仲有西班牙護照

就算坐監，坐完黎踢，黎散步都J死好多人啦，我有話叫佢今時今刻黎踢

唔怪得細哨
要偷手機
仲瀨埋屎

去中甲踢都有人要啦

大把人肯拍

收咗護照但一早唔係巴西境內

on9咩 細哨會破產
一代球王賣下廣告踢場友場已經回本
唔掂咪去揾小花
話哂都係佢老師

現役嘅平時都見唔少
但呢種級數又掛咗靴有邊個？
認真問

美斯都要跛住手去大陸寫書法， 牙朗又要fing毛巾

講緊普通youtuber喎
唔係呢啲大公司商業話動喎

咁普通youtuber又有幾錢比到佢呢， 分分鐘無錢收喎

Freekickerz都係普通youtuber?

所以咪話點解會肯拍 係咪真係霉到咁
你又話大把人拍

咪就係無錢收 當玩下拍得唔得

佢真係無錢既話， 依啲youtuber可以幫到佢咩

如果戶口得$6咩都要做下架啦
如果你話佢其實背後大把錢就另作別論
同埋你話大把人拍咁到底仲有咩legend有拍呢啲

意思係出席是旦一個活動都多過拍youtube片

如果真係有幾億點會爭個200萬都唔俾埋 解決尾數
第一頁個班友吹撚到

美斯c朗都唔交稅啦

首先你要有活動可以出席
第二如果出席活動啲錢真係夠就唔會得返$6啦
唔夠錢就咩都要做架啦

我意思係佢係普通嘅youtuber而唔係大公司/雜誌/電視台/運動品牌嘅youtube channel

是旦你啦， 得六蚊唔通成副身家真係得六蚊咩 ， ig最新張相先同班卡富 李三腳去摩洛哥踢波咁開心

去支那

去中國上下節目，寫兩隻毛筆大字，踢兩場表演賽咪有再再屌閪囉

Freekickerz成日都出試波boot片
有時又會同nike合作
咁我覺得都係因為nike而拍下姐

兩個係逃稅俾人捉到 佢地出左事都已經補返
細哨係出左事都唔交WO